文書機2300蚊 求list

舊機有張1GD GIGABYTES GTX750 OC
光碟機 機箱 同硬碟 可以用返
求大神